連尼住!聽唔聽到大家想要個區選台啊!幫手啊!

食住個勢!幫新手議員一齊努力!

齊上齊落!

多撚餘
你望下個world台家陣有咩作為？